Non-Jupas 升degree問題

幫朋友一問，如果DSE英文2左系吾糸一定要補考IELTS先會有UGC offer？？

因為在網上有人話year2走起，大學主要看asso嘅成績績，同埋佢哋話如果唔係要求入三大嘅話可以吾考IELTS。但係我係一些本地大學網站睇到又話申請者要有一定程度的英文證明文件如DSE Lv3或IELTS 6.0等等

朋友諗住下年靠non jupas升大學，但係佢DSE英文只有2。佢話year1 CGPA>3.5請問佢重有無機會得到UGC offer

有無ching有相關經驗分享一下

考翻dse最好

系你老母

三大一定要考，八大就視乎需要
考咗一定好過冇考

問過 ust 同 hku yr3 唔洗 ielts 6.5 dse 3
亦有人入過(工程科)
但yr1 entry 一定要

問題在於三大non jupas位唔多
你要同有考嗰批人爭，點都虧底啲
你要碰下運氣都得嘅，但係到時conditional offer 要你 ielts 6.5
咁就尷尬喇

的確senior entry 3大唔洗考
但考左點都好d既

岩
asso hd係一個臥虎藏龍嘅地方
入邊好多人都係跛腳
所以三大個位好多都係啲DSE考得幾好嘅人攞走
Ielts 6.5 對於英文攞二嘅人好難

3.5系y1 基本上冇咩可能有offer
除非你DSE考得好但跛腳
否則基本3.9先有yr1 offer

吾你老母
系你老母
字都唔識打 升咩大學

系你老母
吾你老母
返去讀小學啦文盲
仲想學人讀大學